下一步？

我攰既時候會咁諗，我只係呢個世界既一粒沙，唔好將所有野睇得太重要，就算自己休息放鬆下都唔會點影響到呢個世界既運作。等到有番d動力再去努力
唔知關唔關事，希望幫到你

多謝巴打

入嚟傾下計，但係記得不推文

Okok